繼美股再騷胸 何超蓮正面三點式夠噴血

香港新浪補充圖片^

【星島日報報道】賭王何鴻燊三房「最索千金」何超蓮於本月9日剛度過26歲生日，日前夥數好友赴泰國布吉旅行大騷三點式。繼側背照騷美股，吸引逾1.4萬人讚好後，今日其好友就上載超蓮正面的性感照，上圍既「有料到」，腰幼兼腳長，噴血度上升，網民配以火熱圖案大讚超蓮很hot，更有笑稱要努力燒脂效法超蓮登上女神級呢！

求ig

有咩咁正

係幾正既

係咪即係周街索K 嗰個？

條女真係好撚完美

有錢有樣有身材

完美人生

嗰個係何超盈，柒好多

一般貨色

痴撚線
點解條女可以咁撚正架

thx for sharing

嫁到畀佢就好啦